(Rap) 賓仔又黎料 !! Freestyle中文 !!

第一段係菲律賓話 第二段就廣東話 ENJOY !

ig:@lazyboidrii 支持下小弟追夢

做乜9

好尷尬